[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言

希望有立法會議員或政黨領袖
能夠係聽日／未來遊行示威中，或者係立法會中，向全世界朗讀出以下代表香港人民聲音之宣言

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠

2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任

3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休

5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台

6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白

7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉

8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日

10. 毋忘香港血色六月

推到俾政黨睇到

唔係自殺 係畀黑警逼死

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

生生世世，毋忘香港血色六月！！！

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

同意呀 要有宣言呀

推

支持

推

泛民任何政黨，請求你地聽日讀出宣言，立法會內亦要讀出宣言
請你地搵外國記者現場直播，並翻譯成英文發送到各大媒體！

今晚點過呀

請求宣言，比鄺仔毛EE！！

我地極度需要宣言
俾全世界知道 我地呢幾日以黎既總結及展望

推到鄺仔見到

推
唔好令英雄既犧牲白廢

自己讀，有台有咪就得，到時大把cam影住，就算冇人識你都會影

非鼓勵搭大台

呢個時刻我認為議員同政黨讀最好

Push

推

其實呢d野9號同12號一早應該做
再拖落去會有更多人犧牲

非常好！

push

文宣組在那

！！！

拿拿林印喺啲每單背脊度

傳單

推，烈士的血不可白流

快推！可能聽日就係香港啟蒙之日！

好

勿忘2019年6月！

必須削弱警察權力
已經膨脹到一發不可收拾

唔可以比烈士嘅血白流

推！

不自由 毋寧死！

！

議員們

612感覺比69更好
因為場面更震撼

法國大革命！？

無錯！

2014雨傘革命 2019年盾牌革命！

我地發起一樣可以

請求毛姨姨讀出

大大力推！！！

唔好俾嗰位巴打既鮮血白流

咁多位議員
如果真係愛香港 愛香港人嘅
依家係機會啦
求下你哋啦 已經唔想再見到有 義士犧牲

淨係放白花 著黑衫係唔夠
必須向前踏出一大步
先對得住義士在天之靈！

政黨們

香港憲法保衛戰 正式啟動

繼承義士嘅意志

抬埋副棺材都唔夠

人呢

人在那

殺人兇手LIST;
林鄭
警犬全體人員
CCTVB
建制派
監警局

作左段野 好想話畀林奠同黑狗聽

...

林鄭，支共及港共政權，香港人一定記得你地所有罪行，他日 必遭審判！

全部都認同，但第三點好似未係時候

唉

仲要流幾多血

變形金剛4入面柯柏文有段嘢如果可以同埋消防講就好We must join forces, or else forever be their slaves. So today you stand with us…or you stand against me.

釋放學生, 釋放佔中教授,釋放梁天琦等全部人
果d 唔係罪人黎,全部都係為香港
林鄭, 盧偉聰先係我地既敵人,應接受神既審判

無錯...釋放

希望政黨聽朝起左身就睇下

可唔可以係市民/公民 而唔係人民

若然更好當然可以

點解唔係6.12？

諗住用第一日
6月9
6月12
6月15
其實三日都值得 唔識簡

ic

Lihkg有無長期置頂功能
最近時事台有太多post
希望多d人提到
就算狂推都未必上到第一頁

要推

呀！！！

揾鄺仔問下？ 要讀都應該出自佢口

太古義士遺願

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

人民呢個名已經畀人民法院、人民政府人民大會搞壞晒

建議用香港市民或者香港大眾

血色六月？
咁似 THE SUMMER OF HONG KONG

呢個絕對係香港終極目標
香港自由革命第一炮

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

血色六月係跟bloody sunday諗出黎

香港市民

Bloody June 咁就可以包括 6月9至6月15既日子

人手置頂～

推到有外國傳媒直播 希望全世界都睇到香港政府係幾咁仆街 中國極權有幾咁恐怖 世界一齊制裁佢地
亦希望睇到香港人嘅團結 assemble

希望全世界都睇到我地香港市民既態度！

已經唔係反送中咁簡單

係時候到我呢啲外國jj做嘢，今晚翻去打英文版，預計可以聽日7amHKT前寫起

推呀！！！！

希望大家一齊讀！！！

巴打你呢篇翻譯文可能救到香港
感激不盡

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝
另外請關注心靈健康

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己

議員 政黨 記者朋友

直接宣布成立臨時政府啦

好心痛

記者

贊成
有宣言立場會更清晰
等全世界都知道

記者們

[千字文」為信念犧牲性命值得嗎？

宣言變相港獨

對於一般正常國家 呢個所謂宣言既要求真係好卑微
但對於中共 竟然形同宣戰
真係好可悲

搵人inbox/email陶傑幫手？

支持！

推
推
推
推
推

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

想國際關注就要整埋英文版

推到政黨記者睇到

真正屬於港人既憲法...

搵人寫埋英文版 等外國記者都明

好緊要...

民陣睇到未

起身未記者朋友

推到有議員讀

Pish

我正式宣布今日係國殤日

點睇

要拯救義士啊

[金鐘宣言] The Admiralty Manifesto of Hong Kong on 16.6.2019

send 俾泛民議員

法國黃背心運動的 8 堂課

多謝巴打

有呢d文獻係好重點, 等所有人都唔好忘記今次件事, 仲可以比抗爭更加明確嘅目標

支持樓主繼續做相關文宣

廣傳

係ok就每頁一推

可以嘅話比鄺囝宣讀, 話晒佢係現場
頂唔順就比毛ee宣讀

太古義士遺志

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

會唔會直接send 比議員？！

我地集體講

pish

推!

政黨 記者...

呢個post要長期置頂

一定要有丫，等全世界都要知道

咁少人睇

就算今日咁好時機都無讀到
黎緊都要有場合讀出類似既宣言
有正式宣言俾全世界知道香港人係點諗非常重要...

今日200萬人出黎讀就係200萬人既宣言
只能夠今日讀

唔好錯過今日呢個機會！！！
要讀要今日讀！！！
人手置頂

...！

好文必推

民陣果5個要求唔夠
要呢個宣言

屬於香港的三一宣言

就算依家都要講
民陣，泛民最鐘意就係臨陣退縮
明明大家最渴求 最需要既野係呢d
已經去到有義士要以死相諫
點解仲唔進取d!!!!

六月飛霜

泛民千祈唔好縮...
縮你就輸一世

係邊度讀?

..

政總門外 立法會內 咩都好

民陣個五個訴求真係太少太卑微

.

鄺仔長期mon連登 睇下佢會唔會
雖然驚泛民個班騎劫 但都無計
只能夠希望呢個時候大家一致對外
我自己覺得呢番宣言點都要一個領袖角色去講
如果天琦講就好了

釋放梁天琦

唔會啦
呢幾個訴求對泛民黎講太激進

泛民
生性d啦好唔好
人地連你屋企人都逼死埋
你淨係叫人道歉就算？

你要求個五樣野
早幾日已經要提出
今日起碼要求真普選...

讀未？

泛民覺醒未？
早幾日仲以為你地有進步

.泛民
如果咁就滿足到你地
我建議所有香港年青人移民台灣

垃圾泛民...

泛民你唔叫價高d真係晒左大家出黎遊行

Tennis court oath

Well said

唉

又變做訓街 訓馬路

泛民...好失望

訓完又可以點

宣言

我都知呢d宣言對泛民同普遍示威者黎講係太激進
但香港好需要呢d野黎和全世界宣示態度 還政於民！

唔好淨係和理非...
單靠和理非無法達成任何目標
必須和理非+激進抗爭

請政黨參考美國獨立宣言

....依家個五個訴求太少喇！

Point 2: 你有乜資格代表香港人去宣誓？

各民選議員，遊行領袖，兩次過百萬民眾遊行

一早已有足夠資格去代表

咁都仲要質疑民意？

咁你哋代表嗰百幾萬上街嘅人好啦。
嗰班飯民議員又有資格代表上街嗰百幾萬人？

上街嗰百幾萬人有講過佢哋有要求呢十點？唔好亂咁騎劫民意喎！

就住宣言內既幾個議題
佢地的確有資格

騎劫？咁你要求d咩？
請講

你鐘意要求啲乜冇所謂，不過唔好話代表香港人，唔好話代表上街嗰百幾萬人，你哋只代表你哋宣言嗰日支持你哋嘅人。
想要民意就搞個公投，唔係任你哋騎劫！

同埋一大堆嘢炒埋一碟，只支持一點就被迫支持曬其他。簡單講最重要嗰幾點就夠。

咩叫一大堆野炒埋？
每一樣都無重中之重
缺一不可

為免累贅已經有好多無寫落去
你不如搵一樣係可以刪走？

打錯字

每一樣都係重中之重

Set死線要政府回應啦

烈士死得好慘...

!

Pu

！

點解香港人仲要對個政府抱有一絲希望

推左好耐

完全唔明點解d泛民滿足於撒回

撒係唔夠
泛民覺醒未？
依家大好時機提出更重要既訴求
唔好捉到鹿都唔識脫角

星期五

推推

紀念日應該係612

認真一推

毋忘！

推，要英文版！

推推推

【求各位巴打支援！】想整一份報紙621派比廢老師奶，要收集政府暴行！！

求支援！！

幫推

唔明點解政黨唔嘗試草擬

唔用呢份你咪自己整一份

有得讀既應該係從政生涯最大既功績之一

呢排發生好多事可以加入去

醫管局 教育局 保安局 全部可加入去

前面有講

其實有3日都用得

簡邊日都ok

Gg

PUSH

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

推！！！！！！

香港人做反次主動好冇！？

諗深一層點樣先可以由根本制度上改變

推一推
民主選舉先係真正訴求

手快俾錯負皮

推！光復香港

推
臨時議會

push, 而家要盡快出， 比曬咁多間tv newspaper

Pushh

piah

十分感激前線
差呢一步咋

廣場制憲

已攻入會議室
可以用呢個機會講

推上英美新聞

推推推

請草議類似既野

乜鬼野四大訴求上星期已經聽到覺得好煩

犧牲左咁多野點可以要求咁少

至少都要比呢份宣言多！

要求要比呢份野更多呀！

文宣組加油

英文！

要比呢份更多...

有人整左

Ｐ

1

召集場內所有記者宣讀呢篇啦

普選普選普選

港共死屎啦

pushhhhhhhhhhhhh!!!!!!!!

push 求推到睇到

幫手推

即刻讀啦！

普選未

外國記者在那

讀啦咁多位！

真係應該宣布一次

up

推俾現場勇士睇

每個民主國家都必定有既議會宣言

有左對香港未來係好大幫助

推!!

制憲

係立法會入面當住所有記者面前宣讀一次

有無英文好巴打整埋篇英文版？

其實無都唔緊要

讀完好快會有報章記者登去外國頭條

推到有人讀

唔好咩臨時政府

逃犯條例風波，令香港人震怒。二百萬人上街反對，人數之多，全球各國未曾見，人類史上未曾見。

六月以來，港人多日抗爭，用盡和平手段，流血流汗。惟始作俑者，特首林鄭月娥，紋風不動，鐵石心腸。冷血政權對民意視若無睹，三位年輕人先後以死相諫，令人痛心！

我等香港人，為我城未來而焦急，為下一代性命安危而焦急！我等絕不容許再多一條生命犧牲。我等今集結於立法會中，重申五大訴求：

1.完全撤回逃犯修例
2.追究警方開槍責任
3.不檢控及釋放示威者
4.撤銷定性6月12日集會為暴動
5.林鄭月娥問責下台

我等現要求林鄭月娥本人親自到場回應。否則我等將持續佔領立法會，甚至廢除現有立法會，另組新議會，以全面反映民意。

不撤、不散！

是但咩宣言都好

總之一定要有普選同檢控警察呢兩樣野！

推
一定要有宣言
組織聽日罷工罷課聲援義士

黄絲示威者
打警察，藍絲=犯暴動法法坐監，咁就一世
業餘裝備，全部自費
示威只係partime無糧出，長時間請假會比人兜，生計不穩，至在為香港未來既良心
警察
打示威者有法可依，升柴加薪
full time有糧出，比人告坐監都有安家費，出賣良心
full gear,催淚彈，有槍，政府供應
OT:
當權者
訓住係度歎冷氣睇你地鬼打鬼，適合時間輕鬆完成任務，香港爛左就移民

歡迎各位再補充

好！推！

盡量今晚12點前讀到
怕凌晨夜晚清場...

六月宣言！！

推推
成個六月都好壓抑

可唔可以翻譯埋英文版畀外國傳媒呀感謝！！